msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2020-08-28\n"
"Last-Translator: Michael BD7MQB <bd7mqb@qq.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.2.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Advanced"
msgstr "高级模式"

msgid "AuthKey"
msgstr "密钥"

msgid "BER"
msgstr "误码"

msgid "Callsign"
msgstr "呼号"

msgid "ColorCode"
msgstr "色码"

msgid "Configuration"
msgstr "配置"

msgid "DAPNET Gateway Activity"
msgstr "寻呼消息"

msgid "DMR Server"
msgstr "DMR服务器"

msgid "DMR Settings"
msgstr "DMR设置"

msgid "Dashboard"
msgstr "面板"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Digital Modes"
msgstr "数字模式"

msgid "DumpTAData"
msgstr "允许TA数据"

msgid "Duplex"
msgstr "双工"

msgid "Duplex or Simplex mode"
msgstr "双工或单工模式"

msgid "Duplex/Simplex"
msgstr "双工/单工"

msgid "Dur"
msgstr "时长"

msgid "Edit MMDVM.ini"
msgstr "编辑MMDVM.ini"

msgid "Edit P25Gateway.ini"
msgstr "编辑P25Gateway.ini"

msgid "Edit YSFGateway.ini"
msgstr "编辑YSFGateway.ini"

msgid "Edit modem port, Rx/Tx offset and etc."
msgstr "编辑调制解调器端口、接收/发射偏移量等"

msgid "Enable DMR Mode"
msgstr "启用DMR模式"

msgid "Enable NXDN Mode"
msgstr "启用NXDN模式"

msgid "Enable P25 Mode"
msgstr "启用P25模式"

msgid "Enable POCSAG Mode"
msgstr "启用POCSAG模式"

msgid "Enable YSF Mode"
msgstr "启用YSF模式"

msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgid "Gateway Activity"
msgstr "通联记录"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "General Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid ""
"Here you can configure the basic aspects of your device like its callsign or "
"the operating modes."
msgstr "在此你可以编辑设备的配置，如呼号、操作模式等"

msgid "ID"
msgstr ""

msgid "InactivityTimeout"
msgstr "最大空闲时间"

msgid "Infomation Settings"
msgstr "信息设置"

msgid "Input file not found, please check your configuration."
msgstr "文件未找到，请检查你的配置"

msgid "Latitude"
msgstr "纬度"

msgid "Live Caller"
msgstr "仪表盘"

msgid "Live Log"
msgstr "日志"

msgid "Local RF"
msgstr "本地呼叫"

msgid "Location"
msgstr "位置(QTH)"

msgid "Longitude"
msgstr "经度"

msgid "Loss"
msgstr "丢失"

msgid "MMDVM"
msgstr ""

msgid "Message"
msgstr "消息"

msgid "Minutes to disconect when idle"
msgstr "空闲超时时间（分钟）"

msgid "Mode"
msgstr "模式"

msgid "Modem Settings"
msgstr "调制解调器设置"

msgid "NAC"
msgstr ""

msgid "NXDN Settings"
msgstr "NXDN设置"

msgid "NetModeHang"
msgstr "网络模式切换保留时间"

msgid "Network Access Control"
msgstr "P25访问控制"

msgid "Only the callsign you entered above shall pass in DMR mode"
msgstr "只允许你的呼号使用DMR模式"

msgid "Only the callsign you entered above shall pass in P25 mode"
msgstr "只允许你的呼号使用P25模式"

msgid "Only the callsign you entered above shall pass in YSF mode"
msgstr "只允许你的呼号使用YSF模式"

msgid "Only vaild IDs shall pass on RF transmition by unchecked this"
msgstr "若不勾上此选项，则只允许有效的ID使用本地射频"

msgid "OverrideUIDCheck"
msgstr "重写UID检查"

msgid "P25 Settings"
msgstr "P25设置"

msgid "POCSAG"
msgstr "寻呼"

msgid "Personal hotspots typically use color code 1"
msgstr "个人热点一般使用色码1"

msgid "Please edit this file directly in a terminal session."
msgstr "请直接在命令行模式下编辑此文件"

msgid "Port"
msgstr "端口"

msgid "TXPower"
msgstr "功率"

msgid "Radio"
msgstr "电台"

msgid "RFModeHang"
msgstr "射频模式保留时间"

msgid "RSSIMappingFile"
msgstr "RSSI映射文件"

msgid "RXFrequency"
msgstr "接收频率"

msgid "RXOffset"
msgstr "接收频偏"

msgid "Revert to Startup"
msgstr "自动超时重设"

msgid "Revert to Startup reflector when InactivityTimeout"
msgstr "若空闲超时，自动重设为默认反射器"

msgid "Save & Reload Service"
msgstr "保存并重启服务"

msgid ""
"Seconds waiting between 2 modes from <abbr title=\"transmision from local RF"
"\">RF</abbr>"
msgstr "来自网络信号的两种数字模式切换所需等待的秒数"

msgid ""
"Seconds waiting between 2 modes from <abbr title=\"transmision from network"
"\">Net</abbr>"
msgstr "来自射频信号的两种数字模式切换所需等待的秒数"

msgid "SelfOnly"
msgstr "私有"

msgid "Server"
msgstr "服务器"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Simplex"
msgstr "单工"

msgid "Src"
msgstr "源"

msgid "Startup Reflector"
msgstr "默认反射器"

msgid "TXFrequency"
msgstr "发射频率"

msgid "TXOffset"
msgstr "发射频偏"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "The file size is too large for online editing in LuCI (&ge; 100 KB)."
msgstr "文件太大，无法在线编辑 (&ge; 100 KB)."

msgid "The port of Modem"
msgstr "调制解调器端口"

msgid "This form allows you to modify the .ini file of the MMDVMHost (%s)."
msgstr "你可以在这里直接编辑 MMDVMHost 的配置文件 (%s)."

msgid "This form allows you to modify the .ini file of the P25Gateway (%s)."
msgstr "你可以在这里直接编辑 P25Gateway 的配置文件 (%s)."

msgid "This form allows you to modify the .ini file of the YSFGateway (%s)."
msgstr "你可以在这里直接编辑 YSFGateway 的配置文件 (%s)."

msgid ""
"Those infomation will show up at brandmeister.network if you enable DMR mode"
msgstr "如果启用DMR模式，下面这些信息将会显示在brandmeister.network"

msgid "Time"
msgstr "时间"

msgid "Timeslot"
msgstr "时隙"

msgid "URL"
msgstr ""

msgid "Use the format <abbr title=\"the Unit is Hz\">434500000</abbr>, in Hz"
msgstr "例如434500000，默认单位是赫兹"

msgid "Use the same format as RXFrequency"
msgstr "和接收频率的格式一样"

msgid ""
"Which enables \"Talker Alias\" information to be received by radios that "
"support this feature"
msgstr "勾选后可以启用Talker Alias，某些电台可以显示这些信息"

msgid "YSF Settings"
msgstr "YSF设置"

msgid "Your Callsign in uppercase"
msgstr "呼号（大写字母）"

msgid "Your DmrId or DmrId + <abbr title=\"ex. 460713301\">2 digitals</abbr>"
msgstr "DmrId，也可以在Id后面附加两位数字以区分不同的设备"

msgid "e.g. 1 Watt"
msgstr "比如 1瓦"

msgid "e.g. 110 Meters"
msgstr "比如 110米"

msgid "e.g. 114.3 E"
msgstr "比如 114.3 E"

msgid "e.g. 22.10 N"
msgstr "比如 22.10 N"
